你想甚麼癱瘓？

警察癱瘓？
大陸癱瘓？
交通癱瘓？
旅客癱瘓？
定係經濟癱瘓？

唔講邊個對與錯
唔理攬炒與否
唯一可以肯定係敵人笑住睇我地分化

人各有志，兄弟爬山，各自努力
核彈都唔會割
回想一下你既初衷
係唔同環境我相信大家會諗到唔同做法
因為我地香港人最叻就係變通
無人可以一個方法用到尾
你睇下對家就知

香港人加油

預左會沈

肺腑之言

香港人加油！

認同

評論能帶黎進步

但大前題係要講埋解決方法 唔係一味得個屌字

唔玩cancel 玩delay!!

屌你地老母 你地有無搭過飛機架？

機場現時既建議方法，希望多人睇到

8.13機場策略

延伸閱讀：機場人流

[和你飛] 外國人旅遊，中國人滯留

離境大堂被阻外國人：應該控制，而唔係阻止登記

班撚樣放左工都唔入黎
唔夠人搞到先要上去集中離境大堂

咁都屌前線真係on9

「在危難中，仍要時刻保持警覺與思考」
我諗呢句應該係天琦講既

竟然有爸打留言
文人表示感謝

分化係先例

請緊記五年前同魚蛋

次次一有威脅到政權嘅活動出現，
就有民意燃衝出黎大叫，失民意呀失民意呀，
都唔知係五毛定真心膠，
你地真心覺得有抗爭方式係有效，而又乜人都阻唔到?
遊行靜坐都會阻路俾人屌架啦
香港又唔係民主政府，會聽民意，
你仲想攬住民意過世?
文宣到有700萬人同你一齊遊行，政權就會屈服?
文宣到全世界強烈譴責，佢地就會出兵幫你打政府?
自己香港要靠自己救，唔係齋靠民意就得，
任何威脅到政權嘅方法都要試，
各有各做，核彈都唔割

睇到一個留言

「無論佢地捉到幾多內鬼 最緊要佢地心入面有鬼 我就贏撚左了」

可以開po做標題，damn right

--------分享------
【檢討】可唔可以應承，以後唔好再喺operation途中內鬨，留vs散，互相捉鬼？

3, 4, 5點看一下 想一下
吳志森：咁落去，呢場運動會輸 而且輸得好甘！（分析＋建議，請入黎睇睇）

唔想重蹈覆轍

輸？
有咩輸？